倒數應該去邊好？

雖然啱啱倒完數，但係覺得悶悶地，唔知巴打們你地會去邊倒數呢？

黃埔夠多人了 唔好去戈到

去維多利亞過夜